講撚完女警未呀？包括屌人follow嗰啲

鑊撚鑊有野屌人嗰陣就個個開一個post屌

Deadline又唔見個個開一個post講？
824同之後行動又唔見個個開一個post講？

講撚左兩晚喇
諗下連登仔係咪真係會咁冇腦follow隻咁樣衰嘅老雞啦
俾隻臭雞搞到冇晒focus
又變左個個爭住屌自己人

可唔可以講返deadline同之後嘅行動
做返啲有意義啲嘅事？

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

讚成，不過你講埋自己

呢啲post又唔見咁多人講
次次屌人就咁多人屌
係咪唔撚識進步架你班撚樣